唔見左銀包 (十萬火急!!!)

尋日 (9/3/2017)唔見左個handmake啡色皮製 銀包
地點:係九龍塘至黃大仙一帶
入面有最重要既證件 學生証 少量金錢
如有發現 telegram : XXHAN9
求各位巴絲幫幫手

Pish!

推

無酬勞都要肉償啦

加埋哩句轉頭應該可以搵番

薄酬

點解樓主要改名同轉做女user?

好有問題，
諗住呃我地毒撚同情心幫作搵？